今年盆菜食邊間好，九成元朗盆菜都係鄉黑，唔通仲幫襯咩

已知人民超市，走肉朋友新年都唔開
得翻龍門
但係又真係貴人一節
到最後我諗都係要叫龍門

諗下牛屎佬整元朗盆菜隻手充滿手足既血同肉 就食唔落

唔食盤菜揾其它頂替

人民超市

索性唔食盆菜點睇?

都唔明，盆菜好似餿咁將d食物撈埋一埋，又凍又翻熱，根本劣食黎。

唔食

黃店有冇能力做?

(黃色經濟圈)要將黃店塑造成旅遊熱點,衝出香港

要發大黃色經濟圈,目標就唔可以只係做本地客,要放眼世界,要達成目的,一係本地黃絲品牌衝出香港,一係吸引外國遊客消費,此post會講述後者

要做到後者,首先要將黃店塑造成旅遊熱門購物/飲食地點,至於如何做到,就要靠有質素黃店同黃絲雜誌編輯/blogger,尤其有海外華人,台灣人睇嘅,而黃絲雜誌編輯/blogger先係其地盤熱捧有質素黃店,要做到一google香港旅遊熱點/推介/攻略就彈出相關blog,咁你會話,台灣人就識中文,咁其他國家呢?所以下一步就係要諗辦法,令到外國(先係日韓台)旅遊/飲食雜誌,blog介紹,務求令到遊客一黎香港就會幫襯黃店,將幫襯黃店變成潮流,要係黃店打過卡先叫黎過香港

咁當然,只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,所以黃店要以下列5項為目標:

1.黃色:旗幟鮮明支持香港抗爭,民主,其佈置有黃店特色,如連儂牆,文宣海報,播榮光等

2.本土:即係有香港本土特色食物/產品/技藝,咁當然,如果做到高質外國食物/產品/技藝都可以

3.質素:只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,有質素遊客先會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

4.有禮:香港一向俾人印象就係服務業無禮,所以黃店要待客有禮,起碼要比非黃店有禮,改善外國覺得香港人服務禮貌不夠問題,從而提升香港人/抗爭者形象

5.衛生:香港好多店舖衛生併不是很好,如果遊客見到黃店衛生比非黃店更好,咁佢地就會有好印象,咁佢地就會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

以上5項,就係要令外國人覺得黃店比非黃店更有質素,更有品味,更優勝,將黃店變成旅遊熱點,變成香港品牌,變成潮流,總之黃店就係香港代表

我都以為呢世唔駛再食盆菜
但其實都有黃店做盆菜

網店五味真火 價錢偏貴但平時飲佢啲湯都好足料
沙田瀝源有間盛記
再唔係大快活400幾蚊都有

買一盆鄉黑整既打去1823

反而年糕真係唔知點搞

一直都係咁認為

龍門有盆菜喎，平時無食開，今年都想叫一份

灣仔/北角人人和平

自家製蘿蔔糕啦
伯母整開雞翼魚蛋湯就另計

大快活好似有

唔撚食囉

盆菜呢啲狗屎垃圾

唔撚想去拜年

上年係食大快活

元朗國d野算罷啦，仲幫襯咩

終於有人醒覺
我以為大家忘記咗

唔開

屋企人

大快活係真黃？

唔食囉 又話係必要既

之前睇過上水有間黃

年糕嗰啲都還好可以自己搞

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

有啊但係有啲貴

叫人人和平？

唔食盆菜你會死？

我覺得佢都算係咁
搵呀澤做代言 又係蘋果落廣告
好過其他先

自己整

唔食囉

用其他代替囉

唔會死，但係想食同想幫襯黃店

Exact7ly

有

走肉朋友要叫call4van送
新年唔開

燒山人民超市新年唔開

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

用咁多貴料實貴，又冇平價版

五味真火

有冇人分享下間野有幾黃

自己買料自己整仲平

牛屎佬食物係咁

買左清心齋同王孖記

龍門
新年送

最平大快活
但新年應該未出

大快活？

我見到comment有人話黃到痴線但係我真係唔知

好似流浮山有間黃嘅
之前睇post見到有人同問
我幫你抄下

屌講錯 沙田瀝源先啱
上面有手足講到

勁，bot來？

吃貨之家新年唔開

大量蘿蔔

我舉報左你先你嗱嗱臨沒名同埋Profile pic

有冇link

咁大個人食過一次。。。仲要好後悔

人人和平小飯店啦！

仲有屎，同佢哋真係好唔衛生，有烏蠅都係好平常既事

我兩老極藍
已經訂左元朗盆菜
搞唔掂

唔食盤菜

依家同五味真火都好似OK

你自己訂多一盤早少少到

五餅二魚
龍門上面有
中間嗰兩個唔係咁搵到
同埋唔係好知點解係個黃店list度

吃貨之家

盆菜垃圾到仆街唔知點解啲人咁鍾意食

Thanks

食兩盆嗎？定掉包

努力推介左好幾間黃店
(佢唔知係黃店)
阿媽都係話要訂元朗先好食

五餅二魚聖誕到會
好出色啊

講真我食咁多間盆菜我覺得間間都一樣

咁又唔係既 有食過好食
新年唔想煮 食盆菜係幾好既

又臭又難食好似屎咁, 食過幾次都肚痛唔明點解要食

習俗啲嘢有時好難搞
蘿蔔糕我都唔明點解會有人鍾意食

我都覺得係

自己整 落足料
料錢都過千

出去買d垃圾 成盤都係豬皮蘿蔔為乜

仲叫龍門？前幾日先有人話龍門搞盆菜
又貴又難食 比人話人血饅頭 都仲有人仆住去食屎

唔明盆菜有咩好食
不過見渣哥好似有意攪？

都唔明點解會興起食呢啲圍村野
以前細個都冇呢個傳統

自己煮/出去食黃店

今日先講完唔會整...
btw 過去幾年都有試過大家樂 我諗大快活都差唔多
冇大家想像咁差既

新年可能係黃色經濟圈一大考驗
鄉黑盆菜 酒樓團年飯 紅底年糕 新年糖果
一個新年可能補曬血

呢類產品唔係太多選擇 搵唔到最終益左班藍店機會好高
有無黃店page/apps可以出個新年特輯
黃店同手足報料上去比佢整合下各區有咩黃店有新年野買
務求要黃色經濟圈賺到嘔
唔好比懶人唔想搵就益曬藍屍

龍門有出呀

自己整/唔食

糕好多間黃

運動開始之後有冇表過態？

試下銀杏館
社企 少味精 足料

轉食衲肉煲

唔知大快活有冇

幾時盆菜變左必需品？

唔講真係唔知
到依家都唔知要去邊買

有龍門爛屎盤菜
用實物影仲要淋左醬

自己買料整

前面有人問年糕

人超有年糕訂的

盆菜呢啲鄉黑野食黎做咩

就算大家覺得難食

經濟圈一定要有手足做呢味,總有家庭堅持食

講得好, 有班廢老每次過年都帶盆菜上黎,
真係好似一班豬食緊豬餿

好多齋鋪都係黃 可以了解屋企附近果D再買

Exac7ly, 落街打邊爐食雞煲好過啦

唔係嘅我寧願食pizza炸雞

龍門幫到你

有,但真係好撚難食..

pizza炸雞叫邊間

已經幾年無食盤菜
轉左打邊爐

每年年初一都要去元朗拜年
個藍絲親戚都會訂盤菜
次次都喺度介紹同上年嗰個有咩分別
但係我完全食唔到有咩分別

冬至果日都見到好人去拎盤菜

食開筲箕灣脆意雞，利申東區撚

不過我覺得叫KFC / pizza hut都可接受，怡和點都好過鄉黑

真，一大陣臭味，食過第一次永遠唔會有第二次果d來

直頭唔撚食囉

九龍灣膳心小館有呀 5款咁多

脆意雞

根本垃圾食物

唔好意思借一借位

［極緊急］德國聯署差最後一萬人 唔係唔衝埋佢嘛？ 倒數最後一日截數！

簽德國聯署有更快方法！

見唔見到人地外國手足幾失望 香港人爭氣

明白大家都覺得盤菜唔好食
但有時屋企老人家堅持都無辦法
唯有盡量幫襯返黃店

燒山？

盆菜係鄉下佬、牛屎仔食
見到個盆賣相都想嘔

689 之前成日追撃大快活和KFC在蘋果落廣告

2019 大快活盆菜

鮮達會唔會有機會整 好黃

正呀～

去黃店食當做節

盆菜=豬餿

香港劣食之霸

狗屎垃圾倒埋1舊叫菜 痴撚線

咪唔好食囉，都唔知食黎做乜

盆菜係d圍村野黎
市區人係食意頭餸，生菜，橫財就手，發財好市果類，再加埋其他餸，好多人都係自己煮

係電視成日話圍村有新年氣氛夠傳統乜乜乜咁，又有盤菜，d人先貪新鮮走去食

而家就明顯貪方便啦，冇人想煮

細個屋企有買定雞等過年，老人家會包角仔，整芋蝦，好多野食

Agger, 每年都好憎要食盆菜，前幾年已經開始扮食
夾到成碗都係菜，跟著係咁扮個嘴郁，見大家食得7788就食埋幾條菜，然後同大家講好飽

真好憎食 陣味又難頂

大快活招牌係黃

咁撚難食
食嚟把撚

蘿蔔糕好撚好食

盆菜垃圾就冇得唔認
一堆唔同味嘅嘢撈埋點會好食

雞煲都係大陸野
食亞活個邊爐

盆菜
唔衞生
撈埋一堆
食而不知其味
都唔知做乜鳩

燒生幫到你

唔食都唔會買藍

你去街市執啲廚餘返屋企煲熱佢dum落個屎坑度都差唔多

On9人過年先食盤菜

自己整。年年我屋企都自己整，落足料，仲要平出面好多，食到我依加都唔食

沙田瀝源邨有間黃店盆菜叫：盛記盆菜！大家可以去支持下

dllm今年俾你食部隊鍋啦
一樣姐

今年幫婆婆訂左燒山既餐廳啲盆菜，超平！

係超市，sor9

簽個德國名

同車仔麵一樣

燒山都係紅底，有次買佢用殘體字

咁咪咪撚食盆菜
講到唔食過唔到年咁

藍屍既錢點解唔收

盆菜難搞過年糕？
我屋企年年自己整盆菜

擺明係無人想煮

每年大伯果家都要煮一大餐同十幾人食，得幾個女人煮，年年煮到佢地身水身汗，好似三年前用習俗為由改咗做整盆菜，輕輕鬆鬆用幾日煮定曬，到正日就加幾舊西蘭花和幾條生菜加熱搞掂

沙田盛記
沙田富東閣
人人和平小飯店
吃貨之家
五味真火

龍門已經好撚多人買, 請分散投資

唔識字？

樓主中年手足?呢個年代除左d叔伯應該冇人中意盆菜呢d野

原來唔止得我係咁諗

去食堅石燒算

黃色經濟圈的障礙

開始有盆菜個陣班牛屎佬都未黎呢個世界作孽

屌同部隊鍋一撚樣

不是黃也不是藍中立撚

食完通常都會屙到仆街

盤菜有咩好食，再唔係大快活有冇，
有冇啲黃嘅酒樓

有邊間集團式連鎖有正式表過態

老母最鐘意，有個爐heat 左就食得，加嗰幾隻鮑魚仔又好似即刻矜貴咗襯返起大時大節，不知幾慳工夫

燒山

每人口味不一樣
咸魚白菜，各有所愛

根本個歷史係 皇帝走難落嚟
啲人搵晒山珍海味出嚟孝敬佢
但係無人識煮

於是求其整個芡擺個盤
瑤柱花膠打邊爐就當一餐

完全係窮撚唔識煮靚食材嘅體現

阻阻大家
簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

冇表過態邊算黃店？

其實盤菜有冇可能整得好食

食開既都係靠好濃味去撈埋一碟 而本身每件野食都係煮過調過味

自己整？
或者唔食

其實都係圍埋一齊食個飯姐 唔洗一定食盆菜既
又唔係特別好食

三個字：暴殄天物

所以集團式連鎖都應該盡量罷買/食

真，自己整過一次返唔到轉頭

大快活

打去1823 嘅話連買都唔洗
做咩俾佢賺你一盤錢

咁多年都好似未食過盆菜

其實盆菜真係唔好食

盆菜真係好難食
成煲野所有野都一樣味 又唔係夾

貴人一節都係一年一次姐...貴得幾多？

係 都好用

你去過佢舖頭就知道真黃

懷疑好多都係無牌

反正係俾牛屎佬騎劫咗嘅垃圾食物

美心盆菜
大家樂盆菜

貴都係一次，佢之前出錢出力支持手足，我都會支持返佢

大快活都可以接受

味道當然仲要，但更重要既係佢係呢場運動行到咁前，出錢出力去撐手足，我自己覺得就算貴少少都會揀佢，因為d錢好大機會將來都係用返去幫手足，個份意義比味道更緊要。

其實盆菜係圍村人傳統, 點解依家一般香港人都學埋一份食盆菜過年, 仲要盆菜唔見得好食

蒙古人都追到黎仲咁得閒煎炒燉炆咩

其實係唔想煮

利申無食過 但見佢黃店就推薦下

同意

好重味精
btw新年又要見藍親戚 又無野好食